{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 누리봄한옥스테이"
    },
    "text": "ファンリダンキルは歩いて1分の距離に位置する伝統韓屋ゲストハウスです。 ゲストハウスは最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 基準人数を超える場合、人数追加料金を当日現地にて決済してください。 また、24ヶ月未満の幼児も人数に含まれます。 特定の客室を除くすべての客室では調理が不可能であり、バーベキュー施設も利用できません。 お荷物のお預かりは可能ですが、貴重品はお預かりできず、紛失された場合は責任を負いかねます。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設はご利用いただけません。ペットは入室できません。 客室内でネットフリックスを利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。 共同キッチンではラーメンなどの簡単な調理が可能で、利用時間は22:00までです。 朝食は無料で提供され、利用時間は08:30から09:30までです。 朝食のメニューはトースト、目玉焼き、飲み物、ジャムなどの軽食が含まれます。 朝食を利用する人数と時間を入室する際に必ず告知しなければならず、共同キッチンを同時に利用する他の客室のお客様との混雑を避けるために利用時間を分散させる必要があります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの位置はどこですか？",
            "answer": "ファンリダンキルは歩いて1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ゲストハウスは最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の対応はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、人数追加料金を当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "幼児も人数に含まれますか？",
            "answer": "24ヶ月未満の幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "特定の客室を除くすべての客室では調理が不可能であり、バーベキュー施設も利用できません。"
        },
        {
            "question": "お荷物の預かりはできますか？",
            "answer": "お荷物のお預かりは可能ですが、貴重品はお預かりできず、紛失された場合は責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内でネットフリックスを利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "共同キッチンでは何ができますか？",
            "answer": "共同キッチンではラーメンなどの簡単な調理が可能で、利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、利用時間は08:30から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何が含まれますか？",
            "answer": "朝食のメニューはトースト、目玉焼き、飲み物、ジャムなどの軽食が含まれます。"
        },
        {
            "question": "朝食を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "朝食を利用する人数と時間を入室する際に必ず告知しなければならず、共同キッチンを同時に利用する他の客室のお客様との混雑を避けるために利用時間を分散させる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 545
    }
}